# MarkDown To-Do

- [x] Lever une erreur si la table n'existe pas à la creation de l'objet UserModel
- [x] Récupérer la liste des utilisateursphp
- [ ] Savoir si un utilisateur est créé en utilisant les fontions ci dessous
- [ ] Gérer le cas où il y a une exeption car la table n'éxiste pas
